====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' inverse du déroulement d ' un programme préétabli , la Samoa s ' est attachée , dans une relation permanente avec la maîtrise d ' œuvre , à entendre les propositions des acteurs publics ou privés , à les évaluer au vu des orientations générales du projet , puis à organiser le partenariat nécessaire au déroulement des Enfin ,  l ' étude a établi la priorité de l ' espace public dans la forme de la ville , donc la nécessité de concevoir un projet urbain de longue haleine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

